有無人都好鍾意有陽光落雨

好想淋雨啊

而家灣仔就係啊 唉又濕撚曬

一陣就乾啦

好想睇你濕曬透bra

男人老狗著乜bra

淫手大嫲

隻手我細妹架

大嫲2隻字點解

風雨總會靜 亂世變太平

我覺得日頭下雨嗰時陣味好香

有feel

係清新嘅味道

冇錯 好有回憶

哪 裡 有彩虹告訴我

做咩po我出黎